總結炮仗事件

有嘢飛落黎

x0.25速度
鼠標白點係水樽

全局

總結

把遮透光:

影到中間人兩隻手打火, 左邊條女擔遮

一跌落地, 中間人已經隻腳想踢走佢
如果係上面跌落嚟, 1. 你點會知炮仗係邊個位置, 2. 你點會有咁快反應時間

自己人放就冷處理啦
利申: 非5毛

來源:
22樓

其實我個post想講既野同你一樣
但唔知點解你個回覆咁多負評，同時啲人又正評我個post

屌我笑咗 不過你岩

樓主露左底啦
香港人講滑鼠/mouse
大陸仔先講鼠標

呢個我自膠
鼠標的確係蝗語，我用錯咗
但我一向開post反蝗語

Btw 樓主究竟講得岩唔岩 文宣仲會唔會出

我諗係太急於想搵到直接證明警黑合作既證據, 而幅圖又唔清楚, 所以先有咁大爭議。

講好咗放核彈都唔割, 今次炮仗冷處理就得。不過大家同自己人澄清返先, 唔好等賤藍指住證據嚟鬧我哋先至口啞啞。

呢件事只係琴晚嘅一件小事 冇傷到任何人 認咗佢其實冇咩嘢

大家嚟到呢步都係為咗公義同正義，我相信認咗佢反而效果比唔認更好

我都覺得係

其實影片指向地上既人點火都幾明顯,依家應對最麻煩其實係本身對警察宿舍掉落嚟既指控會轉去示威者度。會比人質疑雙重標準。

或者應該咁講:

炮仗喺今晚會成為焦點係因為可能同警黑合作有掛鉤, 如果係示威者其實就係對警黑合作既一個控訴。